有冇00後榮迷？

話咁快下個禮拜就係哥哥逝世18週年

想知有幾多00後同我一樣咁迷哥哥

臨近4月1 又可以擺張國榮呢個死人上枱扮有taste呃like 哈哈~